有冇五行派八字高手

工餘時間研究梗，雖然啲 rules 大概記得晒，但流月拆合仲未搞得掂

屌，開錯台

去神秘台開多個啦